Вопрос © я й
н Два маленьких заряженных шарика, подвешенных на нитях одинаковой длины в общей точке, находятся в равновесии.

отв Как изменится равновесный угол ф между нитями, если шарики перенести из воздуха в жидкость?
Дизлектрическая проницаемость жидкости е — 4, 5, а плотность в 1, 8 раза меньше плотности материала шариков.

Балл: 1.000

Отметить

вопрос

увеличится Фуменьшится не изменится

Предыдущая страница Ге еТЕ СК ет!
